致去完祈禱嘅你

發夢出咗去祈禱會又覺得好想記錄低嘅你

send下第一手資料比外國朋友睇下

我哋有幾神心

小薯冇咩做到

本身只係諗住送下咸水去

但都食咗幾粒

隻眼痛到今日都係咁出眼水

仍然想喺屋企繼續祈禱

唔想放棄

想見到神蹟

做應該做嘅事